高登女夜鬼件事其實係點

其實成件事係點，點解上左位？

金沙骨

個陣無上咁密，但一上已經見人開post 吊admin

呢度係連登

戇鳩仔

做咩姐你

那個人 返咗來

連登就唔講得咩 條友都弱撚智

Yummy

就係係連登先可以講
唔怕比人ban

她於2010年10月7日發表一篇名為《半夜三更整野食系列81 — 漢堡扒配甘荀洋蔥泥》的帖子，其中會員非請勿按回應：「老老實實,D食物既賣相整得咁差點解仲夠膽POST出來?」[2]，其後非請勿按更另起貼文《高登仔係咪永遠不接受別人既批評??》，與高登女夜鬼的支持者開始罵戰，最後高登女夜鬼以「人身攻擊」為理由（詳見1028高登大量會員被封禁事件），封禁「非請勿按」。高登女夜鬼被高登人批評以權排除異己。

老娘

.... 但其實到我知個陣已經係吊緊方丈亂9咁ban 人